============================
Программирование для Blockly
============================

Varwin SDK предоставляет Unity разработчикам набор атрибутов, позволяющих экспонировать в блокли логику, реализованную на C#.

При добавлении атрибутов к членам класса автоматически генерируются соответствующие блоки для конечного пользователя.

Различные атрибуты могут быть применены к переменным, свойствам, методом и событиям.

.. toctree::
    :titlesonly:
    :hidden:

    general-properties
    property-attributes
    method-event-attributes
    field-parameter-attributes